Лабораторная работа №1
  
  Выполнил студент группы ИСЭбд, Ашанин Борис   

Комплектующие подбирал на сайте DNS, так как очень удобно сравнивать и подбирать 

|Элемент	   |      Причина покупки|
|:--------------:|:-------------------:|
| 1. Процессор: Intel Core i5-9600F OE | Этот процессор достаточен для решения большинства задач |
| ||
| 2. Материнская плата: ASRock B365M-ITX / ac | Совместима с процессором |
| ||
| 3. Корпус: Cougar MX410 Mesh [CGR-5VM6B-Mesh] | Обычный корпус, в котором поместятся все вышеперечисленные комплектующие |
| ||
| 4. Видеокарта: KFA2 GeForce GTX 1050 Ti 1-Click OC [50IQ8DSQ31K] | Будет достаточно для комфортной работы во время обучения |
| ||
| 5. Кулер для процессора: CROWN CM-1153PWM [CM-1153PWM] | Возможности данного кулера хватает для охлажения нашего ПК|
| ||
| 6. Оперативная память: Samsung [M378A1K43CB2-CTD] на 8 ГБ | Ресурса данной ОП хватит для комфортной работы|
| ||
| 7. SD M.2 накопитель: Kingston A400 [SA400M8 / 480G] | Для системы и т.д |
| ||
| 8. Жеский диск: Seagate 5900 IronWolf [ST2000VN004] на 2 ТБ | Основное место хранения |
| ||
| 9. Блок питания: FSP PNR-I 450W [ATX-450 PNR-i] | Данный вариант хорошо показывает себя при скачках энергии |



